屌你老母支那武漢垃圾！！！！

屌曬你地老母啦 垃圾武漢支那！！！！
食食食，乜9都放得入口。
無知識都算，常識都唔撚有。
你地抵死係你地既事，
話知你地比人封城又好無得醫都好，
關香港人撚事！！！
香港無醫護人員有義務去醫你地班支那嫁！
你係真係純粹經過內地唔小心中左都算，
明知自己高危明知自己有病仲要走落黎醫，
我屌你老母咩！！！
咁做同專登害死香港人有咩分別？？
咁撚黑心，咁撚自私，
抵你地有病同無地方醫啦！！！
封9你地城就岩，根本應該一早啦！！！！
嬲到癡線
就算你地傳比黑警，到時佢地警甴咪又係傳反比我地手足！！！
有手足岀事，你地武漢垃圾死十次都無用！！！

呢到唔係微搏